[IOS/AN]龍珠Z 爆裂對戰 (37) 笨大又有得賺錢了

活動
解放せよ！ キャラクター強化キャンペーン！
キャラクター強化キャンペーン開催‼︎ 修業アイテムや潜在能力玉をGET!!
05/22 (Mon) ~ 06/01 (Thu)

卡池
新SSRで孫悟飯(幼年期)とベジータが登場!! 連続ガシャで老界王神2体のおまけ付き!!
05/25 (Thu) HKT16:00 ~ 06/13 (Tue) HKT15:59

技属性のキャラクターを狙いうち!! 連続ガシャで老界王神2体のおまけ付き!!
05/18 (Thu) ~ 06/01 (Thu) HKT15:59

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

[member]有用拎[/b]
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)

覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)

卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Twitter Member — ハト 様 @hatosama7 — 經常有最快新卡資訊流出

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.
[url]http

仆街

感謝早妃巴打提供
抽卡前請三思

天下一資訊
氣絕孖寶

天下一排名查詢

上面fail咗

NPLM

雙封必好正, 再落blue瘋狂反撃+連撃

nplm

不過冇Blue冇悟格

新post留名
吹奏完超體隊 齊腳都唔打算抽
睇成隊都仲係力速知隊勁d
留力到下個放題pool先出手

Nxxx大波食白果條卡數都未找完

好似第一關卡，第二關章？

岩聽 要抵制下笨大

尾關有出 都幾易出卡

姐係15體zhard嗰關？

見到黎明巴都因為咁棄game ，真係要忍手停課了

體杜拉仔同速悟天有得dok喇掛
呢兩隻可10技

超體品希望係反擊/盾，唔係真係無乜用

10技左
即係新pool唔抽卡都有新野玩

常態悟格

2隻點升技

Sr技悟天 sr知杜拉
抽卡實有

NPLM

未必追呢隻

平時抽卡 有大量 力杜拉 速悟天仔
未計可以dk 技同知個兩隻
有同笨大作戰開 呢兩隻實會10技左

係

速悟天格斯

我隻三父子悟天都十技左
勁多悟天係倉

唔怪得啦.以為免費10技
拎晒去婆婆
留左堆技知未有心機升悟格技

新pool下下都唔中
實要搵野刷下黎平衡心理
婆婆點多到唔知買咩

係呢幾隻

派彩！！！！！

Nplm

點解我變左0分...
我打到好辛苦

Del 咗幾個位
想加番d常玩的人
Id:754,496,932

自 錯post

派彩了

我個頭百呀屌老母
唔係當我外掛呀MA
我手動打三百幾隻鬼打到得87隻
計0分
點撚玩呀

係咪未load到咋
重新開game睇下?

[qu ote]

係咪未load到咋
重新開game睇下?[/quote]
load左幾次
等多陣先

load左幾次
等多陣先[/quote]
咩環境巴打

體悟

唔開GAME住啦...
唔想面對

Send email 去問下好喎

點解SEND

求幫手

166連霸，但0pt
一定要send email啦仆街笨大

究竟體悟空仔 Z hard 會唔會跌，打一條體 一隻都無

會跌，啱啱打完

166 連

唔係隻肥布歐都唔會爆晒肝

肥布唔值，係老界

巴打，你參考下呢篇
同笨大d人聯絡左先
希望你成功

老界一黎啦...
肥布係現實由手辦同堆模型都有追...
見依隻又係超系
先爆下肝
但咁樣真係好打擊

佢一係ban 你account
一係比變品你
宜家又無ban 你 但又計你零分
呢個個案好奇怪🤔

唔該巴打

祝好運

有無方法一路玩一路聽歌

iPhone

熄咗個game聲咪得

4050跳到去3995

btw 班義士屌得好 笨大真係唔緊張班玩家

依度第2個

之後依度較

純分享並唔係話巴打
上次bam都係預約ban account 幾日後先殺

如果係咁樣脫坑
我都無辨法啦

祝大步攬過

你真係要爭取，依家排名出晒，你一計返入我地又可以重新派彩

成功0道具
隻悟爸幾好用

SD就SD左
笨大理再算

唔該先

隻魔童終於20技100%

第一隻升滿20技嘅LR

我都有隻悟爸
試吓你依個陣先

唔落界藍？

祝大步攬過 alonso

那有界藍

咩三圍

不過我依隊正常要用2道具
1.封天35技，但我果下咁岩有dokkan打死左佢慳左隻阿婆
2.體細布果度，得3粒icon ，正常依度都要開隻阿婆/鬼

維斯個家姐係咪仲未出？

未

HP:18164

ATK:14196

DEF:17016

未升滿150級

17000防

100%潛解，3圍+5000

新po留名
近排掛住玩xv2少左mon po
面具悟爸係xv2真係好型

冇買到xv2有玩xv1

周圍都搵唔到2手
幾百蚊有咁多角色玩
係呢度1 pack仲要食白果

新pool一齊戒課

バンダイナムコエンターテインメントのサービス、ならびに、製品をご利用いただき、ありがとうございます。
お客様からのお問い合わせを承りました。
※複数のお問い合わせをいただいた際には、本メールが重複して届く場合がございますこと、ご容赦下さい。

お問い合わせいただいた内容の確認ができ次第、弊社からご連絡いたしますので、それまでお待ち頂ければ幸いです。
ただ、誠に恐れ入りますが、確認にお時間がかかる場合や、お問い合わせ内容によっては、お答えできない場合がございます。
予めご了承下さい。

なお、本メールは、お客様からのお問い合わせを承ったことをお伝えする返信メールとなっております。
そのため、誠に恐れ入りますが、本メール宛に直接返信されないようにお願いいたします。

今後ともご愛顧賜りますよう、宜しくお願い申し上げます。
(株)バンダイナムコエンターテインメント
唔知係咪真係確定到

求翻譯

主要係話我天下一個到變左0分GE問題
要D時間確定

好似係

等緊NS版

係信和地庫見到有二手但日版
爸打你岩唔岩？

但係睇D格式咁罐頭似係自動回覆黎

但依封第2封黎
我都唔知

dk左隻大隻知悟空好好用

已閱咁既意思

なお、本メールは、お客様からのお問い合わせを承ったことをお伝えする返信メールとなっております。

google translate:
Please note that this e-mail is a reply e-mail that tells you that we received your inquiries from customers.

抽個隻大知杜係唔係俾力個隻食算數？

巴打, 岩岩上facebook睇.
原來好多人都係咁.
變晒做0分

抵俾人串，賺咁多都係咁廢

唔通笨大曲線派2次獎

(ff) 每人補償番50石

比番隻布歐我算數

一人一隻 打和

睇黎殺左部分無辜人士
Bandei搞乜鳩呀.
雖然唔中我, 但係好撚驚.

利申: 2周年買account入坑

巴打有無用過外面公司代買石?

體品如果又玩11氣就屌佢老母
3氣飯唔落得 bbb唔link得

如果連技都一樣 咁技窮

七龍珠【真心聯盟®︎】爆裂超激戰

巴打可以上呢個facebook group睇下
有人無事, 收到通知Bandie派返彩比佢+賠5粒石.

無Wo
係熟路間GAME鋪買日本實卡
信用卡唔課金的

點通知

係game入面公告睇到.
不過唔知點解宜家連登up唔到圖.
我cap唔到比你睇.

你可以上果個facebook group可以睇下, 有人有類似你既處境.

睇晒了...
個GROUP講個堆...
我做都未做過
如果SD信BAN左當棄坑 都無計

唔該晒你 Ching

嘩咁撚浩瀚呀，要寫公開信感謝wo

最重要既知屬先冇亂入

有5粒石，我又要

50 粒都無用啦，咪一下回收晒

3次都有

SSR確定中左技騎龍飯同知大隻悟
幾好，岩岩好補充到呢兩隊隊員

個零月前用速隊要狂sl先過到
宜家隊知隊已經可以打橫行

點樣排次序係最好？
發覺無封技好似差小小咁

冇封技係差少少
Nx 紅毛 大杜 前菜 魔童 悟飯

如果要封技 係咪知悟爸最好？
另外 右下角個隻悟空有無用？

係,但知悟爸天下第一限定 唔係想抽得中就中到
大隻悟空都有用,助攻卡,加25%攻防同2氣 = 知屬版著條飯

天下一pool個機率同抽LR飯一樣 好低
咁巴打你抽中咩？

力GT悟
速悟爸
常態悟格
技潛飯
技爆衫悟空

想問下著條飯即係邊隻？

速超2飯,D頭髮好似M記著條果隻

終於抽到藍將軍

又一屆一張SSR都無

有隻力悟空少年期

又up唔到圖

用好撚PK

頭紋巴你次次都打錯“著”條，定係特登？

係著條,冇打錯

新手問 少年編入面有冇邊隻有用?

抽晒佢先啦,唔好理

淨係中到隻SSR大猿悟空

好過冇啦
大把人ALL IN 全部都係R/SR

見過有D巴打連抽都廢事

抽到兩隻莊子都10技
近三次天下 得今次中到少年篇SSR

超體點玩好?
超體品 超1悟格 BLUE 悟爸 小雲 魔童 ?

老界餵邊隻？ 想餵45

係得45同BLUE值得畀
我會揀45

hold一hold先 睇下悟格係咩屬再餵都唔遲
你超力好似無咩隊員

wiki換潛飯好過
或者換大隻悟（dok咗先）
我自己就Nx 大杜 前菜 大隻悟 潛飯 幼飯

有紅毛,唔會入潛飯掛
之前用潛飯唔岩LINK
如果遇著NX 潛飯 NX
就仆街,2隻nX都有機會出唔到技

我知隊都差唔多，請問潛飯有咩好？我自己用緊JR

潛飯冇咩用 係第三代隊入面又唔夠力 又冇功效

潛飯自閉link

我超力勉強夠6隻 但好廢

老屎忽可能上年就10技左佢 叫打得下
呢幾個月新加入既 咁多新限等住比老界 潛飯都唔知排到幾時
不如入張助攻卡算

潛飯7氣出必 求其食粒珠就出到必 可以整地 又有超激link 而且S級潛解+7000

JR得金戰+1氣 比較難出必 又無超激link

當然你可以落悟爸 但係澳洲巴無

但係紅毛LINK夾好多
潛飯會搞到其他人出唔到必

紅毛可以當盾用 （好似係）

短期得Nx有
開局無4氣前菜都係出唔到必

最緊要NX出到

冇nx

幾時出品，好悶

應該1號

咁快
又想出糧扯吸乾

S級潛解+7000
平日潛爆都係+5000左右
潛飯加咁多?

另外一問, 邊度可以查到每隻潛爆後既數據?

冇LR飯

2隻都冇

技/知 大魔王 我都覺得有用
體 大猿悟, 好似遲d有得DK

1/6 17:00 hk 16:00

十技埋知紅
差力紅未搞
知隊成隊都滿技

免費卡+3000
抽卡/LR+5000
ooo之前嘅限+7000

我只潛飯1技未潛，打得10幾萬，所以冇放入知隊，現在用nx，大杜，JR，細飯，大隻悟，加集速金菲做盾，除咗打羅剎鬼有時過唔到，其他完全冇難度

細布歐個個超激都打到？

如果要換知杜入隊 換走巴達克定魔童好呀

點解唔換走知紅

換wiki
又無力 未LR又唔係特別高防

如果wiki Lr左 換巴達克走??

想問下聽日個pool通常係咪都有全部限定抽？
儲左400石等抽nxxx

岩岩先知開4條路就咁按就得
以前都係一格格潛到果個位先開

聽日個pool話咗係聽日咩？
btw nxxx係啱啱完咗個pool新出嘅，應該唔會咁快返炒，應該再下個限pool先會有

返炒4達

我自己覺得悟爸好用過LR wiki
自己試吓用 睇吓邊個好用啲咪知

我覺得始終要個盾嘅
魔童LR咗好頂得吓又可以幫隊友加防

歡喜悟幾時有得DK呀講咗幾耐

又同幼飯，nxxx link到

我見佢個技up pool聽日就完嘛，我都係估佢會再出新pool
咁唯有skip左佢留下次再抽

所有嘢都要等佢再有消息公布先可以再作決定
不過我都諗住skip，冇blue冇超1悟格，超體隊玩唔過
等下次nxxx

第3世代差 極技 未出

nxxx打多兩下就唔痛（如果未死 ）
而家主流打法係推高攻
落維斯分分鐘仲好過悟爸/wiki

應唔應該升埋隻知大杜好？定係等物語升到十技先，又唔知幾時先開返個物語

升啦，到時用沙漏reverse返就得
知杜係主力輸出嚟
btw仲咩用幼飯做隊長
你有LR飯喎

我就暫時未有LR wiki，所以用住速金菲做盾

我覺得完美超知隊
Nxxx LR飯 LR魔童 知杜 知前菜 知幼飯

LR飯 LR魔童 知幼飯，依3隻d link啱哂

6月中就出啦

參考數據，NXXX隊，13X level LR魔童潛解100%同10技出18氣超必殺技，無會心打5-70萬左右，會心左打100萬左右，有入開大杜歡喜悟轉珠其實OK

不過本身無轉珠用番悟爸都唔會差，起碼D link易夾同易出超必

唔係幼飯個隊長好啲咩？見佢加多一氣

依家可以嘅
但你快d打斯路嗰關將LR飯dk一次先，之後就用返LR飯做隊長

上次好似都係打唔贏super，下次有得打再試下先

知幼飯唔洗落啦 本身都爆氣
落歡喜好過
buff悟飯
一係落知紅做盾

打RUSH落悟爸封技,應該會打得爽好多

最尾嗰隻其實邊隻都可以啦
我都等緊歡喜悟dk

用開知紅
卡面贏晒

冇
課金抽知屬pool是否不智

岩岩睇左個表. 如果咁計, +攻防%果D卡應該潛左後會好勁.
舉個例, 知紅悟, 三圍 9389/8426/3933
潛爆後 14389/13426/8933
如果放入頭尾120%(NXXX)隊 => 48922/45648/30372
再加上自身被動 => 48922/ATK82166/DEF54669

好撚勁

睇下中咩

抽左4下,2隻SSR,一隻細飯一隻碧兒

碧兒?

比迪麗

reddit有人計咗最高攻超知隊
全員0突：Nx LRF 大杜 前菜 幼飯 歡喜 LRF
全員4突：Nx LRF 大杜 前菜 幼飯 母女丼 Nx

抽完 自食5技 再刷5隻

母女丼係碧兒*阿包?

如果合體果陣碧兒諗起同悟飯行房,阿包FEEL到算唔算亂倫

知屬有阿包咩?

合體果隻

個lineup 對我呢D零真限黎講太豪華

知悟爸值唔值dk？定儲77個天下一章dk Lr魔童好?

0限不如重新玩過，LRF開始

LR魔童起碼要10技左同潛解升左技先有D用，正常打多幾次天下一慢慢升上去就OK

我本身係為左打品個超激練技先升魔童先

講用途，悟爸廣泛D又有封技，10技左之後點都會dok，急住用dok左先都無錯

玩波啦 打埋天下實用幾多
想當年追完M達 又要追隻技神悟 又要抽轉珠卡
大波一隻搞掂哂

我不重生的，到真係玩唔落去就算了

笨大今次天下一好似殺左好多ac

今日唔知會唔會有新卡資料.

期待期待

一到6月就想俾會費？

會唔會今次整隻
悟天+細杜當一張卡
而唔係悟格

無辦法

好似LR35號咁

絕不比會費賤種笨大

笨大做法 當然兩張都出

超體同極技大家點睇

知達列斯係知隊有無位置？ 岩岩抽中

極技rubbish

除左金菲仲有乜勁

面具

超知隊抽唔中悟爸 反而抽中達列斯
笨大有無得交換啊？

!!!
好撚煩 我用知隊打 gogeta 打佢無下中on9
唔夠打 我得力隊同知隊 點算好

爛面應該上到一線掛

爛面 面具 金菲 知達列 大魔王

又型又勁

12氣扣自己

又玩11氣

150%攻,11氣輸出應該仲勁過45

大幅加完 再150%攻 三代隊長應該佢最高攻喇
但都係唔抽

好似好勁

我冇超1悟格,冇體悟爸 玩唔過

但係45有gt35依隻偉哥
體品未必一定大力好多

可能出靚柱引人抽呢

同埋佢一拍埋blue已經11氣... 好難唔自殘

NX,XXX,力3達,ROSE,界藍
是但有其中一隻可能都會引到我抽

好得意佢啲技 上twitter睇

除左大力無特別
連隊員都難砌過人

界藍唔值得抽我覺得

唔算難 不過就真係唔算勁

好撚柒鳩型就真
卡面靚到

再有新超速卡 界藍就比人踢做倉管喇

9氣係甜甜圈
11氣打排球加出波狂轟
12氣竟然係頂頭搥

點解條片12氣會大力過11氣

有冇link

我loop左幾下佢11 12個兩招技

好撚型卡面靚到
體品 Blue 悟爸 超1悟格 超人飯 界王神飯

利申 唔抽

應該有blue做柱？

又黎

一同blue link 埋係咪爆左氣？

好搞笑
唔怪得12氣會扣血
原來係咁

成隊得BLUE我有
PASS

多數射出界，柱都唔中

我都唔抽冇blue冇超1悟格有界王神飯

公廁blue

今次依隻係咪第一隻必殺動畫見到對家打自己?

超體應該冇理由冇blue做柱掛
利申冇blue

我抽nxxx前知隊都係乜都冇

無盾根本唔算萬能隊，自j only

J卡面

落隻魔童囉,都算盾既

真心好撚型
隊員齊哂 聽日仲要出糧, 咪引鳩我啦bamdie

落兩隻巨猿落去

好撚想課

出天35果陣你地係咩反應?
果陣我未玩
係覺得佢型定點

btw 體好似真係冇盾
知都叫免強有隻lr魔童

雖然係咁，但體隊仲係偏弱

體屬有隻類似LR魔童
全隊+70%防

睇下有咩柱先決定課唔課

偷偷地擺埋3隻LR

知隊唔算勉強啦, LR魔童+邪波, 雙盾.

咁講知隊都冇隻正宗盾啦
得力速隊各有隻神盾先咁勁
體隊可能似技隊咁玩 全攻型
拎隻Blue出黎頂傷 食正120%DHA咁反擊

點解條片
11氣會細力過12氣

得速隊最全面
力隊得7round其實唔多夠

新悟格+Blue+小雲+超1悟格+悟爸+界王飯/魔童

雙封必 + Blue反撃/連撃
有4隻超絕特大

想問邊隻魔童

全隊加70%防

呢隻，如果入120%隊應該有用
假設平均5000防
食左隊長技變17000防
再加70%變28900防
每人加成萬防都幾好架

第三代隊長 邊隻boss 頂到7round
力3達仲有高氣絕率

超17

技品真係好樣衰

好撚鬼
11氣有超大幅加攻,打得120萬
12氣冇加攻,居然打140萬

未齊真限下, 呢D假限遲早過氣, 一兩下中到就中, 反正体隊....我唔知點夾佢

BAMDIE:你地想撞柱?你就想,抽到體品彩星啦

冇舊卡dk ?

捱過左超體極技 就有下一批隊長技玩
真係要頂住

超/極 70%

基本上出左屬POOL真限後, 呢D限真係唔會追. 基本已經有一兩隊可以輾過全部超激+ 一隊打天下一就夠.

中左咪自HIGH一陣, 唔中咪算. 反正下次再出中既機會又大左.

不過, 可以預先諗定無敵超隊點組

超屬 DHA90/120氣 + 45 + 47 + 035 + NXXX + N品..... 真係有殺無賠

反而極屬都無咁好J, 極屬 DHA90/120氣 + 古拉 + 17 + 邪波 + 知布 + 極技

玩合體link收得皮

隊超隊真係遇神殺神

有咩卡有得dok ??

淨係得一張新卡?

如果真係出超 第三代隊長真係唔洗玩，勁撚到on9

笨大, 所謂十年磨一劍, 我係求Q其其翻炒都實有大把人追住埋單, 你吹咩

唔會咁快出ma

45都有得反必/開完必加防，隻體品真係冇咩作為…

你班友仔成日吹奏速隊，根本力隊係比較強大，速隊只係多盾

唔會出120喇，應該係出90

隻天35，J左陣就用返47隊

速隊只係全部都係攻守兼備
力隊無論力水 定穩陣 都係贏哂

唔出又話佢悶up
估6月出哂單屬隊長
7月2周年半就會有新隊長玩

輕課既就等彩石啦
換人先課

呢次只係技轉體
我就頂多一兩下單抽參與下

Agree

諗起一個二個話唔抽大波

力隊大力，有全能炮，隻盾有氣絕，全隊免費5lv會心

遲D會唔會出返力3達?

實會

點樣5lv回心

天生

免費路有一格係特別D
力同技係5lv會心
速同體係5lv連擊
知係5lv回避最慘

知隊齊章一定最勁
lr飯同lr魔童都放到超知隊
有大炮有封必有盾
玩氣絕又有最強藍將軍，唔夠可以放埋黑包

是但啦
3隊都可以0道具過rush3

想問下超知隊應該放大隻悟好定潛飯好？
感謝爸打們

大隻悟

thanks 兩位巴打
唔知quote邊個好

我覺得唔會，仲會有啲限制令你組唔到純超/極120%up隊
即係唔會replace pink 同blue 既能力

大隻悟全隊+25%攻防
隻潛飯1技打得十零廿萬
不如幫手buff隻nx

我覺得速隊隻金猴同ooo係奇兵，最平均一定係速隊
我都知力隊係最大力，但比人一q ko, 幾大力都無用（有力邪波，已經好好多，但我抽唔到），正所謂：人無事，先可以做世界冠軍

仲用紅石買左隻潛飯返來

力37:你唔記得左我

agger
速隊夠哂穩
47 ooo 六星龍 薯條 金菲 rose/界藍

力37打超激有時入到去已經7回合

抽唔到

隊長係盾好重要，因為係計兩隻，排位易啲出

冇左s/l後，ooo比以前容易中必
出六星龍又加得2氣，又防低
睇下bandai幾時出隻封必俾超速隊la

超17：

我冇rose唯有用超17
當半隻盾都唔錯

不過講以快打慢真係完美知隊好d
nxxx lrf兩野都收得工

其實極隊隊長係悲劇人物
超17 細布 古拉有幾多人會掛
力邪有lrb先好少少
所以極技隊長都無咩期望

到宜家都覺得隻超17以極速隊長黎講好廢

計我話知隊》速，力》技》體

超17將隻rrr變世界第一炸
不過擺佢入極隊係好撚柒勁
極隊萬能link
差條boss link
長擺第三位一流

但係隊員唔差
Rose 35 魔達 金菲

我又唔係咁睇
冇左sl基本上隻隻都易中必 廿幾萬血咪由佢食一野
咁ooo都冇分別 照擺佢係人地最多攻擊既位置實冇死

用婆婆，係咁反攻人，好爽

風水輪流轉都係一人一次，之前Rose bobo * 邪波 金菲 力c 体菲 Black 是旦組都打橫行咁滯

D體唔知拎黎做咩好
打古拉？

試左超17, lr35, lrM, 速17, 18, Rose 未？

地精冇死 滿體左一日

All in超強襲等下次大亂交

強襲
兔仔

超本氣
超1悟多多都唔夠用

那有蟲

冇m
但超17 lr35 17 rrr ooo 47 m 好似仲大力過47隊

有LR飯認同
冇呢隻都仲係排知第一 ?

體隊慘

冇人理 直接放左佢包尾

試過自己超17隊長冇m,rose好撚大力但超17都係冇乜力水
仲未的起心干滿佢技

17 加氣加攻防
18 轉珠加攻
4隻人造人一枱hehe 超必放題，rose Lrm 出炮邊有剩

一樣超17入47隊

平時rose喺50DHA已經好勁
好難想像佢120DHA會點仲未試過超17隊

你有rose囉

邪念波
彈出彈入

咁唔計又另一排法
但 nxxx 神達 大杜wiki 悟爸 歡喜 都唔見得弱
大杜免費十技
神達半免費 其實都好勁 nxxx打隻隻都屈

評都廢鳩事
冇野好講

2隻都入

超絕大力
感覺上大力過新限 可能高潛同12氣1.5倍

10技咗好爽

原來我個ACC只值開價五舊水,
冇LR都唔係咁低掛

45
一潛NXXXX
三潛BLUE
三潛ROSE
四潛XXX
100%OOO
天35
四潛BLACK
三潛爛面
元氣杜
知前菜
品
BOBO

咁趁有LRF 好入市啦，遲下再出卡連蛋撻都買唔起

冇新野係咁 不如留返自己玩

玩多一年半載應該唔驚既
女布羅利個d都未出

岩岩睇 新悟格同Blue 有兩條link +5氣
一拍埋即刻11氣，出唔到最勁果招

另外，佢有無邪氣同超激link, 夾小雲應該唔錯

我用過lrf 同lrm 隊 ，打關點計都係速隊佔先

知隊始終得Lr wiki 1 隻盾， 速隊有47，超比古，超17（當半隻），

以輸出黎講，兩隊平均計差唔多， 但速隊明顯優勢係極超屬都夾到 超17有4條加氣link, rose 同界藍都幫到m達加氣 。

暫時黎講
速》知=力》技

raymond巴都唔排冇體

岩岩又抽多2pack知屬都係唔中

隻細飯抽到6技，歡喜悟10技1突

點解你中到咁多
我40抽我2張SSR

連埋之前抽左4、5pack度

之前出035係咪都同今次體品一樣都唔睇好 ？

最黑仔個陣 抽多你3倍都冇中到SSR
同笨大鬥長命 總會中既

有時都想bamdie ban錯我acc...咁我就可以脱坑

今次bam錯有5石賠，好似係

真係錯ban我諗我會又9佢算

到時你就會唔捨得
男人就係咁 有個陣唔想要，無左就後悔

聽日1個10連體悟格
唔中就拜拜
又要再儲石喇

最近d石都抽晒知pool
聽日冇得抽

曾經都因為燒電話冇左個帳
最後都係接手左人地個帳 繼續脫唔到坑
好後悔錯過左脫坑既機會

而家咁都好呀 有野玩下

過幾日抽囉
都唔急

諗緊老界餵唔餵blue好

餵

抽埋聽日先 可能有得比體品呢

覺知紅毛個神貓章係物語邊關打？

神興神頭關

餵啦 唔洗諗

blue個位應該用多排

1億6千萬

體品改技

有BLUE

咁改法仲有咩必要控11氣

勁左好撚多,但依然不改體隊唔掂既事實

笨大mon post
見個個唔抽即刻改勁佢

6/6 出heroes角

你要咁比邊有得比，要計就應該唔計任何lr，你咁樣叫体隊同技隊情何以堪

你係咪計少左力3達？再者其實老屎忽玩到咁上下隻xxx都爆潛，坦到仆街wo，重45又係加防，又係半坦，點會比人一q ko，吹奏都要make sence家

體品應該要上修到7回合內同力3達一樣先有人抽

救命成班唔熟力隊係到無腦吹奏速隊好難頂

速隊又入六星龍又入維斯為左生存拉低晒成隊戰力
不了

改咗咩技？邊度有得睇？

得知隊算齊隊
所以力隊速隊邊個好d完全加入唔到討論

再高攻d 同唔洗控11氣

改左威力，頭7回合160%攻擊力up

11氣個招本身會扣自己血，但改左唔扣

力隊仲唔洗斷超激戰link

1.6億dl入面有冇一半係刷首抽

我次次都係咁諗

都仲係要控11氣
岩岩翻睇12氣係攻擊UP超絕特大
11氣係攻擊大UP超絕特大

係，放d人入去格一格體品同藍神/超1悟格囉

隻新品種改到痴q咗線
又可以疊攻
媽呀

笨大：你班仆街想skip？

劇戰之書有歡喜悟
係咪終於要DK

我知錯了，笨大

照skip 等放題pool先同佢死過

今鋪真係超絕笨大

唔係不嬲都係嘅咩？
定係我理解錯

係就正呀

佢咁樣，係咪姐係有得dk歡喜悟

係就正呀希望有得加氣

之前係類似3倍經咁永續活動
只係佢無限永續冇停過先有咁多超激打
而家索性由活動掉落曜日

恆常咁都唔錯

笨大技窮了

因為知道剩係畫過張卡再改高d數字已經賺到錢，廢事搞咁多野

45 超激戰係咪所有輕減都無效化

不過佢近排新卡d絕招動畫都有跟返漫畫
我覺得唔錯呀
隻新品種9氣絕招動畫幾正

暫時9隻新限大家會點排？
論單體：
nx=47>邪波>45>知布>N品>超17>035>體古

仲有係增加line up 角色變相降低中獎率

我覺得12氣最正
撞頭
好搞笑唔怪得話會扣自己血

邪波點會高過45，45打人痛，link靚，有反必，超必加防做半坦

呢個跟漫畫都係幾正
我覺得笨大係呢個方向做得唔錯
應該呃到唔少錢

除左有lr嘅知隊，齊隊嘅力隊根本無可能會輸 吹奏都要合理家大佬

古拉單體既話好勁下喎
邪波都冇可能好過45啦

草稿，任改

何謂齊力隊

LR波 45 邪波 超* xxx gt35 ？

我覺得NX=47=45>N品>>035,極角唔熟

升滿呢隊打唔打得贏45super

點解唔用返自己最勁果隊？？

45，37，xxx，gt35，gt杜，重有一個位你放乜柒都得，根本有頭4隻已經夠贏任何關，gt杜我要黎減防only

唔講lr喇，唔係人人都有嘅卡，我頭先打嗰d卡基本上人手一張

因為最勁果隊都好似打唔嬴

知隊？
應該打得贏架啵

由入坑到而家都未出過xxx
力37就抽唔到

超力：45 gt35 xxx gt杜 前菜/父子飯 悟爸

力：LR波 UR波 SSR波 45 超2杜

力三達都唔用？

戰書果隻維斯係咩屬？

Nx=45>47=古拉>邪念>N品>知布>>>035>>超17

知隊無隊長 無nxxx
最勁果隊應該係力隊有無機會

呢兩隊係最高輸出 其他唔理

你話呢屌

................

你有冇打boss rush試過

dok埋另一隻大波 然後頭6應該夠做
記得帶鬼

dk多次第2隻大波，DK埋GT杜
LR大波 UR大波 力邪 45 單手飯 GT杜
boss rush都過到啦屌

知隊無隊長 無nxxx
最勁果隊應該係力隊有無機會

無

試下啦頂你

仲問

咁我搞埋果波隻D技先 唔該上面各位大佬

戰書有轉珠悟換
唔洗落jr

應該有得DK
希望有加氣

我要超激

仲唔dk 45?

你玩得1個幾月大佬

過左60日，好似7x日

新豬

超力齊應該係
45 xxx 37 gt3悟 大杜
得最尾個位可以講下
我落單手飯

超*係咪可以免費升技？

no

就係打唔贏super先上黎問
升好哂再試

最尾落左邪波
選擇性轉 力破壞神 超1悟格 力紅毛

唔會有超激
之前好似話係用LR悟第1關個章

應該係限界突破link

仲未打過

無37慘過食屎

終於滿技咗

超2悟爸

先行公開した【宇宙一の大爆走】超サイヤ人3ゴテンクスですが、ステータスの一部を調整させていただきます
▼パッシブスキル
ATK120%UP&開始から7ターンの間 更にATK60%UPDEF30%DOWN
▼必殺技:捨身の一撃
1ターンATKが上昇し、超絶特大ダメージを与える

改技

一直睇左做攻防UP
原來係攻UP防DOWN
更加唔駛抽

我都睇錯左
加上體隊無腳
直接skip

直線show off?

咁你走啦
我唔想搞大佢

我玩左2年 連你一半都無 我都係走先

認真
自己有自己玩
唔使比較
同埋之前有巴打話d人上黎曬卡唔討論乜乜乜
其實唔同人有唔同方式去表達自己
討論區就係咁
如果咁就嬲嬲豬係你自己問題
唔鍾意咪唔回佢囉
呢隻game又唔係p2p
講真可以討論到咩地步
大家上黎笑下吹下咪算囉
如果玩到咁忟咪盞揾自己笨

其實大家吹下水講下game無所謂
不過你一黎就講幾多LR,
又咩今次好易中果d,仲同你有咩好傾呀
做人都係謙厚d...

我其實都好少講野。
但一講野就放閃既人真係有d搏屌

有咩慘得過潛玉有亂入踏唔中
狂出3

公司無啦啦出花紅
不過都係唔抽（1s

抽啦望

咁爽

有,唔記得入關打

潛玉亂入up咁就完左

有特價石。
課咩望

一睇7lr都唔洗貼box 啦
你用左幾多錢抽先，打返個1折，成交價差唔多啦

靜待4點

專業收賬, 明碼實價, 請PM小推

D巴打走左唔係唔玩
係廢撚事上黎講野姐
心水清既大家都知
呢度變到 " 等我閃撚死你班仆街 " 就得
你地一抽入魂想上黎開心share 下就唔得

講真APPS 台咁多手遊
個個post 都有人放閃嫁啦
唔通就日日罵戰咩
有咩唔鐘意扑柒左佢就算啦

利申：KC哥粉絲

其實呢...放閃呢個文化已經好耐...呢度又無大佬又無管理員...就算有, 人地放左咪放左囉, 又無得剷POST, 一係唔應佢, 一係HEA答. 佢真好彩定課到中只有自己知.

無謂放大件事黎睇, 都係玩GAME者, 正如你入賭場賭兩手, 有人輸甩褲, 有人話好易賺一樣. 人地點講咪由佢反正人人都可以參與.

放鬆下啦

想曬都冇得曬
根本唔輪到我中

唔抽又點會中

呢句真呀, 我係想放閃架, 我個格就係咁衰....奈何.....

有抽架
冇訓身姐

agger

推巴

我其實真係想做仆街仔架.....大家一陣唔理我就得架啦

又出新限

而家係咪已經唔興帶阿婆?
見人而家多數帶龍仔/維斯+鬼

我對今次新新卡完全免疫

有得SL就帶
無既話都唔知對方幾時出必

幾時有歡喜悟嘅消息呀

笨大:放幾隻靚柱係度,睇你抽唔抽

打天35果陣都有用既
佢數到1就要開

家陣血又多, 而且唔係1RD就2RD秒, 唔係對家玩倒數或天下一都唔會點帶

我齊腳 忍唔到手

而家帶咩多?
豆 天迪 鬼 維斯?

其實柱應該都係blue, 超1悟格， 悟爸
相對唔太吸引

超1悟格同悟爸好似唔係限
應該會落多幾隻限

不凡巴有冇用過體古
體古=47=xxx>45
勁好用
又高防又必定打兩下
係咪我錯覺 體古成日出兩下超必
突埋就三下

搭47應該得

古拉

其實新品拍落blue已11氣
點出大絕

XXX好耐冇復出過
可能今次有

改左12氣唔扣血,有攻UP
不過都係11氣有大攻UP,都係大力少少

多數死都係死係齊腳上, 祝好運

無架, 依家打都唔會點用得著道具, 求其啦

體品張圖覺唔覺好柒

新POOL得2隻限又少左D, 可能加多隻35/大杜/柒

落超17啦 要突佢 整高佢個防

唔信体古>45, 黎一打一, 我用45你用体古制唔制

又35 ,呢排好似獲獲都有佢份

好撚型喎dok完
未dok就咁

細佬新手上路 見兩隻都有突先9up下

冇突既卡唔敢講
廢事比人話唔中立
發揮唔到真實力

如果力隊同速隊出埋隻40% BUFF不得了

試下先

速隊有17啦
靚link 超激link 易十技

得25%都係差D

屌你你用大波啦仲試吓

幾時有得抽

4點掛

剛剛有30 data download

係4點

用邪波定布洛尼做隊長好 假設邪波已dk
得45一隻超 但有好似算係主輸出

未升技

開始放圖

大家MON實

常態悟格都有得DK

嘩屌,歡喜悟全隊40%攻UP

好彩有隻姐

速悟格好似麻麻地

自己咋？
無寫全隊播

唔知

得自己
轉珠系全部淨係buff自己

呢個寫法係全隊

是嗎?

咁當我無講過

好似已經完左
歡喜悟真係界限突破

點解無人理嘅 係咪我做錯左啲乜
好似成日回post都無人理
真人又係咁網絡又係咁

可能係你真人同網絡都咁鋒芒畢露, 我幾D平民百姓唔敢太接近者....唔係你問題...係我地問題放心

冇加氣搞錯

成部機都係合體戰士
我估會有XXX/NX或者2隻都有

我一直都會上水回post 我只係改過幾次名
可能會唔認得我
我之前抽超pool 比左1000蚊會費得1隻blue
我先會重新刷過個lr首抽
如果我只係咁問下 大家都覺得我曬咁就算啦
對唔住

唔係呀巴打太留意歡喜悟，唔好意思
正路就應該用大波做隊長會好D嘅

用大波啦

速同力個2隻悟格終於有得dok

唔知quote 邊位巴打好
Thx 咁我繼續用大波啦
不過有排先dk到

儲吓錢

隻品青幾型又係靚link加疊攻

點解你會覺得我係話你曬
我只不過係唔識答你條問題選擇唔答者....

Sorry 最近毒係屋企內 心情好差 可能有啲誤會

預左
Vjump預告都唔係用超激戰章 點會比條超激link你
知隊腳幾隻都有限界突破 超必放題

呢個係新加定舊野？

其他極角有冇10技?
冇的話keep住用布好d
一來易借leader
二來45真係好大力

我唔見有呢個嘅

而家上左最頂

乜野活動黎

波波先生呀

舊野 波波先生
入坑開始打15次就有

但無啦啦置左頂

哦，咁冇我份

即係新入坑先見到有?
我都唔記得有冇見過呢個嘢

大波 邪波同斯路10技

咁多位準備交幾多會費

要睇下有咩柱

有47就抽
但無咩可能

希望今次又會有第一,之後派玉
力同速好似最近都冇派
咁岩最缺

可以試邪波leader
咁就多1隻盾
另外巴打有冇力3達?
有可以換走17號

無
如果有 gt35/37/xxx 就可以換走隻17

歡喜悟

冇加氣

未打過lr悟第一關冇升強襲,換左返黎都dk唔到
不過用住先,好過落jr

冇nxxx2隻都要落

乜柒都睇唔到

知杜：悟空叔叔點解你唔努力啲變做超激戰

見到限界呢條Link真係唔太開胃

落大隻悟好過

大隻悟係咪天下第一限定?

知隊幾隻入得既都有限界link
冇咩問題啦 咪當加氣放題

體pool 做今期主題 笨大邊會咁好死派力玉

求主賜我一隻37 阿門

歡喜悟D唔DK都無分別

我仲期望佢會幫隊友加氣，變助攻卡

有轉珠唔夠洗

順手畀多隻xxx,我就可以玩力隊

我都要37

轉珠好似冇張仲會額外加氣
多數DK完變超特大 自身加少少攻就算

再用LR悟章嚟dk，仲以為會特別d

本身雙nxxx都6氣，又有臨戰又識轉珠，除非你唔識排珠，否則我覺得家陣仲玩加氣係冇乜用

所以我寧願佢開超激戰link幫其他人加攻

邊會有咩特別
玩珠既 加多d攻 eg 黑毛達 今日既速悟格
轉珠 變超特大 自身加30-40%攻 隻隻都係咁

其他悟格得超特大, 唔多吸引
卡面係幾型既.

青年個張真係幾型

新卡定舊卡DK?

我玩開加氣
堅唔識排珠
成日連4粒都食唔到

舊的

想問一下, 主線隻技人造人13號? 有沒有得刷?
如果有, 邊關可以刷?

我諗住係
速珠變知珠，知屬性氣力+2＆ATK20%up
類似係咁

利申ff

可惜....
無得免費昇技既超特大我多數都無心機練.

啱啱先知原來歡喜悟個20%攻係加自己

得自己加真係唔多吸引

佢係助攻型, DK左加自身攻......
等於無變

不過卡面係型仔左

agger
落加攻加防實際過加氣
轉珠已有大杜
歡喜個定位有點模糊

我以為係加全隊原來加自己咁變40%都冇用啦

利申: 陣間會抽2packs
希望中到

一來啦
二來落盾封技好似仲好

落知紅幾好
當半隻盾

青年果張擺明比你玩技隊 希望有排骨換 我冇

我10技左佢
都叫打到十幾萬既. 加左40%應該有廿萬卦

nxxx lrf 細飯 大杜 前菜 wiki
所以完美知隊應該係咁？

我都想有知紅
課金抽知pool是否不智

好中意紅毛 佢神神開到20號
有下文

細飯其實可以轉知紅毛

今個知pool抽左3隻 自己諗

隻常態悟格如何?
有超激好似幾好

青年果張係幾型棍, 不過技隊無位入佢了.
寧願入張助攻/守卡算.

依張應該20號先有得抽，hero pool

前菜如果打極屬先落
打超屬可以換走.

心郁郁

知紅毛原來有驚異，又有界限
d link幾啱

知紅毛勁？

歡喜家陣個定位變咗做畀知悟爸放必同加攻，但如我上面所說，佢兩個都有臨戰，歡喜又識轉珠，根本都唔使愁冇必放。

反而佢上超激戰Link，就可以同大杜一齊轉珠，令佢支砲更強

知紅係唔錯架, 佢計算方式係先食隊長技(1+1.2+1.2) = 340%
再*1.8
如果潛爆變超大三圍

加攻加防,link靚

個人喜好

有喎...
035 品
035大品
再加技金 悟爸 lr/面具

如果有LRF我落細飯好D
分分鐘打多幾十萬.

等應間特價石再決定

唉屌
自食左4隻 而家又想開潛

仲有天津飯+布歐/悟格

咁有lrf梗係落歡喜

知紅，淨係卡面都已經好靚

我覺得唔應該落面具
又難出必,又唔算話好頂得

有lrf落歡喜好d？

天津飯唔會落啦..我要品個11氣仲好
可能會入技豬頂走悟爸

不過知隊咁多人材, 唔潛佢都大把選擇
利申: 潛緊LR魔童.

咁我都會落品既.
(如果我有既話.....)

我潛緊柒達
之前追xxx
抽左十幾廿隻神達大杜
柒達3技食到十技再4突
大杜4突完到突6
賣q晒

做咩上次唔換

打左咁耐, 都無品同XXX
我見個個都有咁滯.....

巴打之前冇換？
中新品啦

知唔知係外地抽機會率會唔會好d?

利申：唔你日本

上兩次都冇換品 兩次都換左bobo 而家三突
夾細布好撚勁

我覺得睇感覺

係睇笨大

日本仔最鍾意只益自己友
你懷疑下外地抽會唔會難中d好過

上次換左超*
上上次換左飯布
有D後悔..... (飯布無後悔)

玩過一下極力隊(齊腳), 好似比較弱....
仲渣過我隊唔齊腳超力隊

仲以為會dok 速悟天同埋體杜拉

lr悟拍住悟爸大力好多喎

飯布係好撚勁, 宜家係極知隊仲係主力輸出炮手
仲要可以回血.

外地抽係唔關事嘅

應間5石抽一抽當參與吓就算
（除非有Nxxx。。。）

悟爸一定要落呀, 我潛晒佢D免費路添.
打刑幾十萬架. 又可以封必.
同LR悟D link超級夾. 可以轉珠比LR悟出超極大果招.

LR悟好基友

依隻點睇?
我覺得唔差

如果係日本既話 復活節個時我試過 真係唔到你唔信

但我覺得lr唔會落

速悟天 & 力/體細杜 rip

超力隊係GT既世界.
係幾勁, 但仲未夠位入到佢.

冇gt杜,諗緊用佢定用超1氣絕果隻

都係
仲要放頭位先加埋個23%

點解呀, 超大三圍, 再340%後我當盾用架.
利申: 彩星左
打古拉打到640萬. (個人最高紀錄)

lr悟最衰要24氣 同品同035又唔夾
落佢又要落悟爸
除左佢招必幾型同高三圍
我自己唔中意
我用緊
035 品 金菲 技豬 超一悟格 悟爸
打大部分關都輕鬆

係點呀

有知紅毛就可以換走隻JR

我用jr成日搞到佢隔離果隻同佢自己都出唔到技

知紅10技 40萬架 神達都係5x萬

超一悟格用嚟轉彩珠only?

技豬即係邊隻?

黑毛比古洛

冇NXXX局住要落佢

課金抽知POOL

技比古

屌你笑咗

我等我都攪攪隻知紅先

係架 同埋無邪氣
035會心食兩粒虹珠 3xx萬

係呀.
天35隊彩珠好重要.
不過超一悟格係幾弱

好撚爽

屌你味咩

你地個個都話唔抽, 陣間唔好比我見到有人晒卡呀

利申: 我會抽.

戴左頭盔,有得賴柱靚

抽5石算
留嚟抽知POOL
（有nxxx就唔同講法）

我抽

係囉
所以都冇落佢
我唔太在意轉彩轉
因為好多時都有1,2粒

奇雲快手搞
冇左你我都少左上tele

都有道理, 如果再有勁卡我都考慮換走佢.

食晒4粒 番品到轉珠 同埋比金菲面具出必

點解

知道
喂,你唔好扮野喎

佢link都唔錯架
落未來飯幾好 好撚勁

全game最勁盾係邊隻?
力37
邪波
速金鳩猴?

我有落未來飯呀
正嘢

同問

速金啦
90%喎

點定義最勁先 ?
最好夾 最頂得 定最打得

035 品 金菲 技豬 lr悟 悟爸

我覺得仲係速金。不過50%血以上

易中SSR好多 可能係巧合 但我信了

lrf 1粒珠18%攻
食幾粒已經好過細飯

未來飯無得免費昇技呀

無

我覺得邪波
真係無條件既得佢
雖然會痛少少,但唔洗煩7回合/50%血

都係
不過而家咁多血就一定好過以前

37 鳩猴有限制
力邪冇加防 比我揀 一定要係知邪
全屬擋 開埋回避 勁

唔捨得比潛玉佢

我都無比過潛玉盾卡.

50%血真係好差煩
利申:無速金

力邪如果潛迴避會點? 會否同自身投技能overlap左

唔捨得比 係咪即係有飯
BTW 知玉彩星左wiki 因為抽唔到新野

應該無人試過
答唔到你

利申有力邪

知邪個上限係潛7000
行晒免費都有2980up 勁好多
我有我實比

照樣開左會心

7000咁正?
真係無為意

有巴打潛左回避 兩下回一次到啦
我試下計先 唔知岩唔岩架
回避力屬最過15定12
咁中確率閃係0.3到
咁大概7成係閃唔到
咁開晒回避大約係3成 開晒20會心係4成*
咁即係0.7*0.3
=0.21
再加自己3成閃
大概有50%機會閃
加埋潛完會高防
邪波都值得投資
知邪開晒就4成回避加 超高防
所以我中意知邪多d

新品被動頭7round會減防.
好on9

第一代限全部加7000好正架

第一代得佢 同 大波菲到宜家仲用得落
XXX 都算第一代嗎?

冇人期待佢
只係期望有靚柱

算
屬+3氣 3000攻
體布 力37 知邪xxx 神貓都係

有得睇

速得2張慘

一張炸 仲要係早洩35

仲要係派報紙黎

超體已經無盾, 隊長仲要減防
如果打超激既話唯有頭7round未入boss戰時慢慢拖.

但係過左頭7round又無左+60%額外攻.
媽呀, 好撚矛盾呀

真心on9嘅限

已經志在必得
咁高攻 同可以搵隻blue頂 算係咁啦

R水吹下姐
抽中再算

高登個潮文 好似就係速超3整返黎
個陣睇黎都抽到好慘烈

體屬只能以攻代守
出咁多buff卡就係要推爆n品同blue

咩潮文

但係推爆左n品行氣

而家12氣同11氣分別冇技品咁大
應該閒閒地過120萬
buff埋就不得了

呢隻邊度有得刷技

14 尾關 Hard 好似係
邊關拎咪邊關繼續刷

以暴易暴

首抽一路打上去 開始打唔贏 之後應該點玩 儲埋啲石用黎做乜

一陣睇下有咩抽
冇乜特別既可以ALL IN知POOL睇下有冇LR飯

呀一陣有BLUE
你咁多超屬抽BLUE都OK

超體有呢堆
d腳好似麻麻

差隻悟爸

同埋界王神飯

唉我悟爸咩屬都無

一陣係幾時 咁我留定石all in
暫時黎講點砌？

應該4點左右

落左界王神飯隻新品係咪無咩可能11氣？

40抽0ssr
你諗你

3月果陣係日本求9其玩兩萬yen就中左兩隻035同面爸

有悟格1已有封技
佢又大把buff卡
悟爸唔係必須

真係信不信由你

但火力同力知速隊好似無得比

冇愛唔洗落啦

速隊其實唔算大力
連技隊都大力過速隊

有隻高潛blue可以玩下
+240%防後可能做到盾
再瘋狂反擊出必應該好爽

戰書有得揀紅毛定歡喜

唔覺
我覺得速隊就算唔力過力隊 都起碼咁高咁大
全部講件冇會心 頭尾47
ooo反3件都100萬起 再加佢出必30% 其實同舊xxx相差唔遠 字面都50 60萬 仲未計佢buff 47
rrr界藍 輕鬆60萬
超17捱完4野又打60萬 剩低 我用開薯條飯
成隊又高一階
力隊既45係好柒大力 xxx又打全屬 係好勁
但gt35 37都冇乜力水剩低用gt杜又好 單手飯又好 都唔見得大力過rrr
就咁睇落 除左打技屬 力隊有大優勢外 速隊唔見得細力過力隊

得呢兩隻？ 仲有冇

有紅毛揀？

屌你笨大咁樣引我

Yes

但係我都係覺得技隊大力D
品 天35 LR悟都超大力,悟爸力度都算係咁, 係技豬同隻金菲冇力

換歡喜好定紅毛好

個人就會揀歡喜
我有紅毛又唔覺佢好頂得
不過我唔課

紅毛有成3萬幾防

對比起超select 2 勁唔吸引

淨係知紅吸引咋

未持有歡喜好想換

祝願各位巴打都有得曬卡
集氣

仲未開pool既

條list真係世界級

skip

得3隻限，不了

全部悟天格斯

真係唔吸引

唔知點解覺得好好笑

全部知做乜鳩呀

不了

肯出37未

有隻技

全部悟格
邊個抽邊個on9

抽返知屬唔好

抽左兩個十連，中鳩柱，停手

仲抽

課金抽知pool

生抽巴抽到咩

回收左180石，咩都無，收手

抽中d鳩既悟天格斯

呢個pool 唔抵制佢只會愈出愈求奇

咁冇吸引力都180石

唔好再講啦

150擺落知pool好過啦
仲有6隻老界添

發現SSR卷pool定e加e個pool都冇元祖力1悟抽，feel到遲d可能會好勁

諗太多 佢只係老屎忽象徵

全靠個line up 安全
吹奏左半日體品差d忍唔住

40抽. 停手.

咁都抽40

抽知pool好過啦

Bamdie幫你地慳錢

持有BLUE 技品既 用特價石博LRF好過 又有老界
呢3隻下下個POOL一車車咁出

LRF係咩？體品勁唔勁可以玩咩隊，想抽

有愛 > 所有卡
LRF = LR飯
體品咪入超體隊

課金抽知pool仲著數

LRF姐係LR悟飯
唔好抽依家個悟格pool啦，抽知pool啦博中LR飯啦，記住10抽，抽唔到好嘢都有老界

為blue而課

30抽知POOL
中左歡喜悟
即係換紅毛
PERFECT池

我認我係on9 好伏

[img]
好耐無玩求指教點姐隊點過關

呢個先岩求指教

好曬

你有LR飯

有LR飯都好耐無玩
不如直程唔好玩

抽咗50抽得d廢野
我都係想要隻超3悟天格斯姐，體技都得

抽知pool啦

Agger

LR飯要點組好耐之前抽落，唔夠打啲dk關

課特石, 換老界

你唔齊知隊,唔好搞隻LR飯
你體隊齊撚晒

超3品 booo 之後點塞

超3品 BLUE 悟格 悟爸 之後是但塞2隻

體品，blue，超1悟格，悟爸，幼杜，紅毛

唔夠打超品dk關

悟格super2 反而比想像中難打
好q硬淨而且狂出必
我仲帶卒去練lv 差d出事

40抽中左體品, 唔中技品.
賽果OK, 滿意

我如果抽都寧願要技品開路

用47打完super2
除左體品硬d外無咩特別
基本帶隻封必角就收佢皮

隻野好硬

仁華好波

隻野都幾勁,迫我食左粒豆

好耐冇見，今個pool忍手唔抽，齋刷章算

打左2場50氣

1. 47隊，冇封技硬轟，基本上體品時等佢轉落力屬就898
2. 知隊，1豆過，LR wiki食體品大絕都係10萬左右（OOO、47食都係差唔多），而wiki 12氣超必打體品3x萬、18氣打力黑髮悟格就14x萬

暫時係咁，冇氣鳥

二十抽 知比古 技天使悟 體紅毛

我打左2場都係轉速屬

過左今次, 極技真係唔抽了.
要開始忍手

唔用力隊打?
利申:未打

唔知帶乜差野落去封技，試左一場硬轟過就算

回完氣再試下技隊

我力隊殘缺不全
同埋佢有機會轉速屬,都係用速打算

我都想中技品.
不過是旦中一隻都滿意啦.

二十抽四老界

為左LRF

利申未中

溫馨提示：勿深追

真係抽老界仲好 on99

cls

美中不足,差1格
應該抽多下

我都有成3x隻老界⋯⋯

已經灰到核爆鳥

體品pool堅決唔落pool

（最大原因係技品彩星左 ）

用技隊帶技魔童輕鬆0道具

12 個10連

白仔, 我追左1PACK2個十, 你呢

呢句句子....借問聲係應該點讀架....

體品？
知pool？

體品pool，唔抽

知pool，唔好撚提

體無完膚

OK, 吳好緹

Btw，特價全餐應該都會課既，但抽野就唔會好似以前咁喇

全餐已課, 慢慢一下一下黎

過幾日先，未截數

頭先知POOL真係好癲, 5分鐘14.XX%

股票網真係唔好亂睇

次次睇親都仆直

一入市就散水

你玩咪陪你拉一下囉

原來⋯⋯

手上有40隻老界

計埋上星期畀左10隻LR悟等佢20技⋯⋯

可以抖足幾屆天下一同大亂鬥, 人生勝利組

岩岩見到有彩星天35朋友, 即刻用技隊打左場,
唔難打, 可零石過.
吼佢一繳到速1悟格果陣爆死左佢.

可唔可以share個數據網黎，我用開果個無屬pool

唔啦, 廢事害左你

次次睇好高%
自己跟就中哂伏 擺明係個個抽哂SSR 我太遲入去個%已經趺返

咪係, 完全唔識玩....試過一升就抽, 試過睇定D先抽, 試過睇跌先入市....冚把爛都唔掂....下次合埋眼算

股票網D DATA其實點黎

錦程巴出左片

9 up掛

中伏兼棄GAME抽

我淨係得呢個

Link pls

放工睇

課左60石潛解歡喜悟+每日8蚊就算

品pool抽埋剩番D石

中隻blue做安慰獎3突好過無

佢把聲頹到無朋友

Kc又示範左黑頭唔爆玻璃

其實我都覺bamdie留左佢做後路
同期元祖ssr都有得dokken, 係冇搞過佢
同埋宜家想抽番都難

自己諗跟唔跟佢抽
不過入去見到兩隻黑髮悟格係頭1,2位 更加唔想落pool

結論係台北抽仲廢過係香港抽

番黎呀KC

恭喜

一樣

岩岩試用隻天下布歐入技隊轉珠加回血
真係唔係好掂....
食左三粒彩珠回萬幾，實在回得太少
可能用返超一悟格轉彩珠算。

打左三場
用技隊最易過，體隊/速隊都過到。

1粒虹珠先回5000血⋯⋯

算啦，虹珠都係畀技35啦

用返悟格啦

唔係力最易？

終於用知隊過到

10抽中左体悟格
超1嗰隻

話時話隻技超三悟格青年期用邊隻升？
揾極都揾唔到

Heroes pool未出，要過多幾日

果個pool有無正野？

超1果隻幾勁

岩岩再打多場用力隊
咁唔好彩佢變左速悟格，都過到
不過要磨一陣

其實頭幾關用咩屬都輕鬆過
係最後打超三悟格要守到佢變速/力屬先進攻。
可能佢變速悟格既機率比較高d
我打左四場，四獲佢都係變速屬先

所以用技隊好似有著數少少
以宜家技隊既攻力，佢一變速屬可以2round 內爆死佢。

恭喜
大家也是體悟格

無，一隻超絕特大都無
又無吸引既助攻卡

除非有新卡加/或者再有舊野DK
否則呢個pool 都係skip算

無得做仆街仔唯有show 成果

完美力隊輕鬆過 50act

其實，有求其一隻三代已經無腦過，追乜鬼呀益晒笨大

你唔係一早已經過左啦咩？

陣間試埋知屬

唔太在意速屬，老手45 隊正常有兩三隻打金字，龍都死

是旦啦，今次呢關用乜屬都過到

知屬已試，有wiki 仲易打

打體屬個陣驚唔驚？

驚乜丫，生命力硬接，wiki擋體品超必放低10萬

有成對nxxx, 似係佢驚我多d

速隊過左
但知隊岩岩先過到
速隊可能有2隻突1感覺輕鬆好多

岩岩試埋用知屬打
係頂超三悟格果陣淆底食左個閰王
其他時間都輕鬆輾住過

唉我力隊無37所以一直唔敢用力隊
有無代替品？

力邪

Hi白仔
轉頭用知隊打先

有，金/速菲，邪波，唔一定要純色既

恭喜咁多位中既巴打
唔好話我報喜不報憂
抽晒特價冇
抽正價都冇
想要體一品 技品 體品都好 但3隻都冇

時日留留長...

漫漫長路⋯⋯

你兩個係邊都見到你地

就快三周年 老屎忽又可以重光...

Anytime, anywhere

中左就話深潛打關者，唔中梗係周圍R水吹

一推一白

仲有大半年呀

推巴in左？
有人開7.5k同我收

希望有課長劵
今年都抽左唔少

呢兩三個月好似都拉左8,90個十連
分分鐘100個都黎
派成績表就好睇

好似2lr 10k wo

真？
我見麥當3lr有人開15k
佢齊限 但我差幾隻舊限

台仔成日話7月7號有野抽
上年7月7有咩活動

上年唔知 但今年 2017 7 7
笨大最愛777

Lr飯要咩隊員是咪應該alin知pool？

LR飯鐵腳隊員：
知格比達
劍杜
LR wiki
歡喜悟/戰鬥服悟

仲有一隻腳，睇情況落：
知悟巴
知神達
Jr. （貪佢彩星）

麥當賣左acc !?!?!?!?

開價者，咪又會繼續玩

小分明鏡止水中，唔抽、唔課正價

冇用
最重要果3隻腳依個pool冇

劍杜同知格比達，係重點

LR wiki做盾

歡喜悟轉珠畀飯開拖

悟巴封技

知神達抽水+減極攻

狂刷首抽, 但唔中SSR飯 :(

有價有市時，我都唔嚮度啦

U汪唔係親生仔，信唔過

我指我放左而唔會再玩

記得戴眼鏡先好入

畀大家丁丁

好羨慕呢

淨係2017都已經交足半年會費
希望笨大識做回饋下我地

仲以為lrf 4 突

900幾石唔中
已經收手

淨係今次知屬pool已經傾家蕩產

下次到速屬

極技應該無興趣